乜撚野吉sir話 叫人唔好買郵輪航空

燈過媽咪麵

啱, 衰咗就要認
以後唔會評論其他人買乜
專心自己炒股票